連登仔對社交的恐懼！請認清現實

昨日我出左個post
想話教下大家社交 善用social media
不過反應唔太好

社交大師教連登仔脫毒－你問我答

我認為係因為連登好多會員恐懼社交所致
（利申多次 ig followers>2000 +Facebook active friend>500）

現今社會 搭地鐵人人望electronic devices
你唔望就係脫節 out-paced!!!
但你想望又無得望 因為你ig無野睇 你d野亦無人想睇 咁係因為你地唔識social media presentation/packaging
你一定要建立良好網絡形象 先可以係現今社會成為現代人 我稱之為modernised socialism 現代社交文化

上次個post咁多負面 證明連登好多人都唔願意進步
做返一個識社交既人 即socialist
你地會因為咁而無咩confident

點解連登毒撚們要咁不思進取呢？社交唔係魔鬼，大家唔需要demonise socialism!!!! Socialism is peace for all!
認清現實拉連登仔

1條毒撚負評

Lm sin

支持 做識社交的一群

2件毒撚

5件毒撚

6個唔識社交毒撚

樓主係毒撚

收皮拉

7件zero socialism

又搵毒撚呃錢

呃咩錢 免費教學都無人認真討論的不思進取
You are zero

10 toxic

11件失敗者

Socialism 同Socialist 咁解架咩

Social咪社交

究竟知唔知socialism點解

社交主義

性交主義

咁你就收皮啦

性條撚咩 社交都唔肯

收咩皮

14毒撚

此po太柒，需推一推

又係你個封建人

On9

19 no social life

followers>2000 +Facebook active friend>500
唔代表啲乜
代表你個人好濫人盡可friend

On9
你無咪咁講
葡萄？

20封建人

老實同毒撚講哂氣啦

同意

所以唔好再討論

要救毒撚

你救唔到...人地毒撚一個兩個50kup

笑死人 毒撚只會活在自己既虛擬世界

28毒

30個不願面對真相

Followers <1000 =社交困難

唔社交會點

學多d vocab

算啦ching，同痴線佬講道理？

死廢柴 逃避現實

痴你老母
慢慢葡萄

哦

你又識講，人地活在虛擬世界你都未必救到

How many followers you have

要強拉出尼

40個失敗者
Followers<1000 =loser

你連正常對答都做唔到
仲好意思話自己識社交

你睇自己負評多撚到，表示你冇咩說服力

1m
and you？

識社交就唔會係度咁唔受歡迎
唔好講埋d呢度個個毒撚、loser既廢話，
社交達人會連毒撚都social唔黎？

我ig post 多like because I know how to type good caption

我要放下專嚴 幫下班毒撚

2000
So you are not a loser

樓主 岩岩升中二？

字都打錯學人教毒撚踏出起步

On9
of cause I won’t type this offensive words on IG
caption takes time to write and think
best wordings attract more likes and following

On9
yr1

樓豬啲英文咁撚廢好心咪衝出黎柒

同音

Stupid!
most people use IG want to see english

65 loser in real lifep

Okay now are 66

你真係有社交障礙
好好地 又要加句on9

我淨係睇到用IG FB friend數做招攬人嘅指標已經想笑

IG 同 Facebook 嘅friend 數有公信力同應受性咩

用依啲野做指標就可以反映 樓主現實都係一個毒撚

Because you really on9
why would secondary two have LIHKG account

屌你，唔識字唔同用意就可以講一樣柒

Because straightforward is good for socialism

On9
it's a barometer
how do you measure friends and socialism if not number of followers

樓, 你溝到果個tb

I prefer typing English in IG

No diu
give up
so sad
#hopeless #nolove

79 losers

This post more negative comment= more losers in LIHKG
i am not one of theses because I am here to socialise

幫你推上熱門入等多啲人入黎睇樓主有幾柒

On9
毒撚搵毒撚拎認同

仲以為係講緊點樣改善現實生活中同人溝 原來係個有2000 followers既社交大師 我都係出返去先

做撚鳩呀on9?明明識打中文就懶勁英文
呢度係中文討論區

樓主po自己bio比條毒撚抄下pls

Sor，睇到你話自己比同年齡既人更識社交笑咗😂
睇埋教人打星座，直頭笑到頭都斜🤣

繼續數啦 做咩唔數? 我負皮左喇

樓主可以自貼ig嗎 我想學下野

我認為係因為連登好多會員恐懼社交所致
（利申多次 ig followers>2000 +Facebook active friend>500）

你個利申有咩用？好叻叻豬？

咁你而家點

拉咩尻？字都未識打學人玩社交

利申多次 ig followers>2000 +Facebook active friend>500

媽。。好毒呀

Social media is modern socialismp

No who say

喂樓豬去咗邊

上一篇教左大家

星座都係一個slef-identity

128

No 自爆
But you can learn how to write a bio

證明我識社交

想睇樓主揀乜野歌詞咁高汁

放棄 重新出發
#staytought #stronger

On9同音字

What’s the wrong

係 好心大家學下野

你d hashtag

Here
just now busy writing new ig post

45度santino?

情歌/ 奮鬥主題

Hastag defines you pwrsonality

??

142 losers

你咁撚勁不如自貼ig上黎睇下

有冇諗過係你冇料到
A0 毒撚

I want to clarifies myself
number of followers =/= better
but less than 1000 is social hardship

收皮啦你新會然
討論已完

Already said no 自爆

#protectionism

On9
alrrady said
2000followers

You on9
LIHKG is also english

要建立身分認同 就要由social media 開始

我ig private既點計
自問冇樓主咁多 樓主好利害喔 kol嗎
ps 唔想比啲死毒撚follow

156 廢柴

I am also private

咁你收皮啦
我有20000followers添

No need to be KOL to have friends

Learn your words before using it bruv

Then you are socially acceptable

平時打cpation多數用單字夾中文

一個連socialism 都唔識嘅人，佢所謂嘅社交圈子同識嘅朋友都應該同佢咁上下水準

咁識2000個呢類人，對我有咩幫助?

識一個李嘉誠有用d定識2000個連字都唔識嘅人有用d就唔使我講啦

Well your friendship is too 功利

You shouldn’t monetise your friend

咁你咪好威威
2000 幾follower 都冇女

有冇人見到socialist佢解「識社交既人」即時笑到仆街

Well friend=\= sex

You on9
word meaning transforms when context is different

走出comfort zone la LIHKG members

#staystrong

#okaytobedifferent

好撚柒呀明明連登係香港

Lin燈仔一齊加入socialism

咩連登係香港

who the fuck are you

Socialism master

社交大C

踏出第一步拉

其實樓主係咪假膠

You on9
LIHKG is also english

好撚柒呀又要懶英文

膠咩 係又膠唔係又膠

On9
我打ig caption當然會睇清楚

Every ig post is a means to gain friendahip

傻鳩樓豬睇followers睇得咁緊要
呢個post啲負評多到咁樓豬應該喊緊
大家唔好再鬧佢

我覺得冇1萬都係loser

係喇係喇d ig shop全部都係你d frd得未

Good

No way! I don’t care about losers’ opinion

Then you are a weird person

No IG shop I will delete following

有繁中都唔打，睇得你中文能力幼稚園級
乜撚嘢同音字大撚哂嚟？話你係毒撚都講唔定啦柒頭

On9
first I do type Chinese but mixing with english
this create a senses of 文化氣質

果然戇鳩仔
弱智思想冇得變

唔care咁你開呢個post做乜

收皮
大眾主流係咁

教下大家
改善毒撚思想

樓主係咪好憎 恆大精算嘅人

出啲咁嘅post, 同comment 強行拉低個standard

咁撚醒一早唔會柒啦傻鳩
真係救唔返
宜家主流係乜，要人地識你老鼠？

屌你老母 恆大有咩問題，咪撚再話恆大

主流 係modernised socialism
like i said

係無咩 confidence*

You areright

257件死毒撚

笑撚死 靠social media先證明到你有社交就仆街啦

現實多啲交心朋友可以出黎食飯飲酒傾偈好過你攪埋啲假野

👌

靠迎合啲人想睇既野而po呃like賺存在感
你有冇諗過自己有啲可憐

而家仲有人攞自己social media 有幾多followers嚟打飛機有2000幾個又點，俾夠成億你，係真心朋友嘅幾個就夠

Socialism係社交主義
呼籲各位抄登仔做毒撚都唔好同樓豬做朋友
拉低你地啲智商呀

262

Of course it’s right
modern society depends on social emdia

Not fake
係做自己最好既一面

學到野就得 唔好似上班低能

This is like 拔河 resolving social tension
用自己最好一面

重視like數嘅都係垃圾自己鍾意打咩caption咪打咩囉樓豬

On9
井低之蛙

Context is different

I didn’t care likes or followings
but it’s a fact
followers<1000 = social problemsp

Expanding self-identity

No
every social class 都有自己定位
只要唔好比人知自己低等就得

拉你老母 係咪要學你呢啲5P MK仔打字先得呀

But u will accept their follow request

Sor follower less than 10k is loser too

Floor pig is loser too
Me 10k followrs

樓豬想唔想搵我補socialism
500蚊堂
教你點先唔好得2000咁少

點解要用follower定義自己？曾經有1000+ facebook active friends都唔覺得開心
就算删淨200個，都唔代表ig, facebook冇咩野睇

你有冇星座？有冇歌詞？點夠樓主鬥？

樓主好撚on9

同音字

求下你唔好再亂用socialism啦 我係車度笑到d人望曬過嚟

No only real ppl

No!

???? We don’t judge people by numbers

ig 根本紀錄自己覺得重要嘅時刻，fd 多同少 like 多或少，其實有乜咁重要
就算無人睇，我都唔覺得有乜sad
係某啲人太執着個like 數同follower 令到成件事變咗

To expand horizon

咁係你唔識同Facebook friend 往來

星座有咩問題

屌咩 都話用意唔同

笑撚到仆街
當假膠睇其實幾好笑

咁係你少 輸到無得輸

膠你老母

咁 sexism 就係性交主義

咁少follower 樓主平時對住我呢啲過10k嘅一定好驚

me followers 24k you 2k on99

咩叫用意唔同？ 你知唔知有隻字叫socializing

唔會再2000最平衡
10000濫交

我係2000幾

知

唔鐘意個社會咁樣將人異化
一個人係點唔應該由呢d表面既野決定

round to 3k ok????? enough???
no photo no talk la

private 咪少囉

大眾主流